做乜黃埔咁多警犬？

周街都係